放部iPhonex

黑256未拆有單

唔介意原價低啲

-$588

不了

就256啦

$257

原價-888

跟 原價-2000

其實而家可以放到幾多